#    Gitlab



##  Intoduction

* Gitlab est un protocole d'echange de donner entre dev.


##   partie:2 




###  creation de compte gitlab


*  créer un repository pareil qu'un dossier.


* l'endroit ou on va mettre un projet.


##   partie:3

 
 
 
###   git init


* Dans terminal on fait git init.





* On aura deux flèches bleu et vert.




* Si le dossier est en rouge c'est que le dossier n'est pas pris en compte par git.



* Pour que le dossier passe vert = git et add.






## partie:4 





###  l'envoi du dossier vers git

* Clique flèche verte et en bas on aura commit.

* On aura deux cases.
 
 
* Il faut decaucher c'est deux cases= performa coda analysis et check toddo.






## partie:5
 
 
 
###    commit message


* C'est l'operation d'ajouter quelques choses dans git.



* Add readme file and html file.



* Commit and push 



## partie:6



###  projet gitlab


* New project = project name.


* Clone = copie le nom.


*  coller l'url dans difine remote = ok, et push.





